国家隊一黎，確診回落100宗樓下

相信黨

恐懼撚

多個案就屌政府防疫不力

少個案就屌數據假既

恐懼撚真係好煩

工都未開就回落

不反了

俾光環國家戴，十年後又可以話多得國家幫忙

放心，聽日會上到二百幾